好詩一首 ( 香港木蘭詩 )

擊擊復擊擊，木蘭當港警。
不聞抗議聲，唯聞習主席。
問女何所思？問女何所憶？
女亦裝無知，女亦聽黨意。
旺角拖六甲，金鐘摔過肩，
元朗打破頭，太子抽長鞭。
同行二十年, 不知木蘭恨香港，
林鄭嘴撲朔，月蛾眼迷離，
成蟲傍地走，安能辨我有良知？

來自

呢個頻道真係太撚正

視網膜

什麼 視網膜 ?

個主播叫視網膜

原來如此. 隻狗都好正

隻柴叫柚子又係好cute

IC, 呢個頻道真係好高汁

咁正都有人負皮. HOLY SHIT